fg新加坡29k offer

會，做多幾年搞移民

新加坡好似永遠係入唔到籍

娶個新加坡妹

No, Facebook no future

不如你講下有咩alternatives比較下?

go

因住有心理陰影，呢份工要每日過濾啲變態,暴力,色情,血腥既content

點apply?

前排都有agent linkedin pm我依份工

好似好易會頂唔到

馬上狗沖啦

考慮埋你本身鍾唔鍾意新加坡依個地方，一條友喺依邊其實幾悶

去過新加坡都覺得悶

一定要, 就算第日頂唔順返黎你都有外國經驗

係新加坡做過幾個月 頂唔順走左
天氣同飲食 真心唔得
又無咩玩 悶死
所以發暫而幾年唔會去新加坡
新加坡 不了

誓*

飲食唔得係咩意思
咪同香港差唔多

有冇housing allowance

得閒坐下Scoot/ Jetstar返香港囉

fg 29k坡幣 ? 係嘅話緊係狗衝都去做

GO

梗係冇啦，呢啲係fb外判既豬頭骨工，唔好以為好易，過濾色情唔係睇AV，有啲片真係好變態，虐待動物（掟隻貓入微波爐），BB被人姦等等，你重要係不停咁睇，所以要有心理準備。重有唔好諗住呢份工係踏腳石做耐左會有機會convert做FB員工，因為係冇可能

過去做一年冇死

去硬 btw點搵到份工？

咁解咁廢的工都有29k

有多個啲預你用嚟睇心理醫生

冇housing allowance 去到會好sit喎
樓主請三思

fb都就黎汁

做呢啲工要有咩學歷？

去

ig whatsapp 都係豬西伯格
你使同佢擔心

咁咪炒撚曬fb員工先
你又唔係做ig whatsapp

喺邊度揾

日日上兒登都有啦 怕咩

其實成日話新加坡幾悶幾悶
咪同香港一樣
我又唔覺香港好多野玩

一早話連登多勁人
恭喜哂

一定要

入到
你做PR (permanent residence)先, PR 要續期既
之後再入citizen, 但要剪香港護照
好多港人都係齋攞PR, 我都申請緊

係, 娶個坡妹係捷徑

入到去做一兩年先再轉post囉

華裔坡妹正呀

無冬天囉
但空氣好過香港好好好多
但夏天無香港咁熱 (温度同體感都係)
只要中午唔出街俾個太陽曬
有瓦遮頭有風扇都勉強可以
SG 好多hawker center 都只係得風扇無冷氣
香港? 一定唔得, 一定會焗到蒸籠咁

飲食的確係香港正
自己煮囉

其實租都唔貴
SGD2k 鬆d 租HDB, 差唔多800呎
你一個人可以搵d studio 細d 平d 租

新加坡冇得dual nationality
要放棄特衰+BNO

巴打,
新加坡你唔會成日有機會過黎
香港呢, 你買張機票就返到
人一世物一世, 自己諗諗

冇示威冇言論自由，不了

PR 唔洗剪
你做唔做citizen 到時再諗啦
嗱, 生仔要當兵

香港多山行
飲兩杯係方便同平d

SG 可以踩e-scooter
我自己都買左架
好正

想知咩requirement
真心覺得唔錯

扣完稅同交完租有幾錢淨？

頂係22% 啫, 樓主有排都未到啦
計返佢11.5% 到啦, 香港都12% 咪差唔多

不過衰在, 如果唔係PR 好多公司唔幫你供CPF

好似幾好玩咁 可以出去闖下梗係去

新加坡咁無聊 不了
樓主有能力去到新加坡搵29K..係香港都起碼20K
扣返租金餐餐出去食 其實差唔多

點搵

做

7月去完新加坡
認真覺得環境幾好
冇咩高樓大廈，冇香港咁鬼逼咁多人
飲食都ok呀，咩野食都有
係個到生活，感覺壓力冇咁大

facebook content moderator 有咩prospect

請啲變態毒撚就啱哂

三思

巴打好熟新加坡，已經係個邊生活？
我遲d 好大機會過去做野+ 移民，有冇機會telegram 留低聯絡方法

厭惡性行業

當然對每個人都唔同

Prospect呢d野自己創造出黎
最重要係你做完呢份工轉下一份果陣你點表達到對你既幫助同點樣幫到你達成你既目標
以工養工呀

你有咩強項
睇過好多變態野

無人叫你講d赤裸裸真話
首先人地問你咩強項你就答睇過好多變態野就已經錯撚晒

巴打咩background

夠膽咁答隨時敢請你

認真野唔好連登問啦
佢地叫你唔好去 之後自己申請呢份工架啦

你考慮下拋唔拋得抵女朋友 朋友 屋企人

自己試下獨立生活 比個目標自己最少去一年
拎下除左工作經驗外 同人相處

而且人工好老實講唔錯（如果你唔洗果面租屋，幾好洗架啦）

我建議拋得抵香港 就去闖下
返到黎同人講去過第二度做野都威d

另外, 我都有幸上過FB 飯堂食飯
任食任攞
巴打都可以慳唔少

響SG 覆緊msg
sorry 我老餅無telegram 喎

溝個坡妹fatfat

新加坡係廉潔板支那啲人仲話要移民真係得啖笑

去玩定去做野先？
好大分別

去NUS做交流 比賽
都有去參觀同玩下

食坡妹啦

坡妹

中二病發作

早兩日係LINKEDIN都見到
好似長期都請人

多朋友

去啦唔好留起香港
做過半年野不知幾正，環景又書服
就算你鳩行商埸都大過and 少人過香港
似番個人既生活

生仔當兵幾好
男仔就應該訓練下
個仔係香港容乜易變又瘦又冇自信既毒撚

當兵係好 當強制又另一回事
你望下比fulham簽左個玻仔 踢英超都要返黎當兩年

真心問可以點搵新加坡工？

case by case 兩面睇姐
如果掉番轉話 你望下隔離黃師奶個毒撚仔被強制當兵 咪變左係件好事

你想pr 要當兵wo

都岩既 我表弟當完兵 由馬騮身材 即刻變左肌肉男 但成兩年，有d浪費時間

試下簡簡單單生活冇壞
最緊要有女

果邊冇咩好玩
食野......都有野岩你食, 都有華人野食, 唔會一味阿差野食

最難頂真係天氣........

又唔會話浪費時間既
咁當兵既得益唔係淨係身材好左
當中學到既野我諗都一世受用

Content filter不了

比較想知之後可以做咩工

留email? 再私下傾點聯絡啦

自己PR 唔洗當, 下一代要

嗱, 個case 係專才工作呀下
學生身份PR 要

Male applicants who are granted PR status as a Foreign Student or under their parents' sponsorship are required to register for NS upon reaching 16 ½ years old and will be scheduled for enlistment at the earliest opportunity upon reaching 18 years old.

Male applicants who are granted PR status under the Professionals/Technical Personnel and Skilled Workers Scheme or the Investor Scheme are exempted from NS.

我都想佢快d 批
再報讀書, 買樓都方便好多

我ok喎 接受到睇變態野 點apply？

傻仔

想做 為生活我可以忍

咁低不了

有錢 香港=天堂

諗下career path la, 睇一開始個銀碼冇意思

同路 我都唔會點care變態野

lm

同意
最緊要睇下兩地樓價
新加坡對樓價既政策對市民黎講係好好
新加坡係亞洲四小龍，發展得好
銀行業又好
美女美食多

仲有大把國家玩緊
係香港換得快姐

一開始個銀碼都係career path既一部份
所以先值得去試

29k波紙？

出到黎起碼有用過連登班熱狗同波台廢柴

我都好想去

新加坡好多南亞人

新加坡咁多唐人都搵唔啱嘢食既話
連登仔永世留喺香港算啦

其實新加坡幾好住 不過飲食同天氣就另計

巴打 我葡萄喎

星洲咁好 乜都掂過哂香港 去啦
仲有 可以避過你家人 幾好

20K，我做

都幾正

波妹完勝

係, 但真係同香港見到既真係有分別
SG 係好一個multinational, 好多唔同種族一齊生活既城市, 大部份南亞人都正常
我問返同事, 佢地都話其實入得新加坡既南亞人都係比較好既一群, 有個錢 / 有學識d
老實講我依家返香港去重慶大廈見到嗰堆南亞人都真係仲會好鬼驚
響SG 既係無咁兇神惡殺

如果巴打過黎SG 就都小心d 說話用詞
小心唔好叫人黑鬼呀之如此類, 幾無禮貌同真係好多人都聽得明廣東話

樣, 氣質我都係覺得香港女仔好d
坡妹普遍化妝好濃, 粗眉大額d
但身材真係無得比, 坡妹完勝

我諗都都收到同一份工offer, tg 傾ok?

你話搵鬼佬地方比都話，你搵新加坡比話香港倒退

你試下係新加坡好似係香港咁屌777，睇下你會點

臭西過港女
係身材正

有咩玩係香港有新加坡冇？

請問點apply?

.................................................................
接頭人係咪wyman, 公司係咪txxxdixxxx, 係咪9月去, 如果係問你一起租屋點有咩呢度傾

有無tg可以傾下計

我都想 有無得傾下

想問你apply至請相隔左幾耐時間

樓主有無take offer

飲食好過香港啦

啲熟食中心平靚正

而家香港一個垃圾荼記lunch都要50蚊

樓主睇左呢段野未呀, 人地出29K仲要請緊咁多人, 天下間無咁便宜既, 自己考慮清楚

睇完個人好撚sad

我真心覺得psychological 呢啲野真係唔係話你夾硬頂就頂得順, 或者你可以試下去做一排, 頂唔到就走, 但比我我自己就唔會想睇呢啲變態野 到時有心理陰影醫唔返就仆街, 29k香港fg做3-4年, 有料既都應該唔難有

你班傻佬見到29k就流口水
知唔知一般人睇完果d圖同影片對心理幾大影響？ 如果你連屍體網果d變態野都頂唔順仲走去做真係玩9自己

其實之後可以做咩⋯

我諗乜都無...

interview 難唔難?係咪全用英文?

人黎拉左條片入面條鬼妹

我會去做,因為窮

冇前途, 傷眼傷心

仲要好大機會俾機械取代

日日睇圖 有乜前途 cv 都駁唔到

係邊搵？

點解既 巴打? 因為驚冇前途?

無得入籍

想報。。。
好似唔見有。。。。。

好似唔請女仔咁

係linkedin 有agent 打黎
exactly一樣post一樣價 初頭以為假
雖然人工高好多 但上fb del post 唔似有咩前境
reject左

會唔會做一兩年俾人炒

搵到了

希望收到call

搵唔到 係咪已經無左

點解我搵到差唔多位， 但另一間公司黎既 ？

有無巴絲又收到call

收到email做online test

見今日又repost 左recruitment.......

咁有趣

冇咗份工囉 有冇link

入唔到嘅

本身做乜工？
見工係點？比野你filter?

其實有冇人係accept 咗 offer？

仲有冇請人呢？